陳奕迅-世界 COVER

點解愛情既世界又大又細 好難捉摸

無人應你 我應啦 早d訓啦

練緊歌唔訓住 早抖

這部影片因違反 YouTube 的《服務條款》而遭到移除。

屌 唔怪得